「夾band」可能係第一個招band mate 既post

大瓜好 我係波利dan 爺
想組隊band 自己鳩Fing
有結他有bass
多元化既 玩blues jazz hard rock grunge post rock britpop 唔多玩pop
想自己作下歌仔
黎夾band 啦

Push

Vocal幫推

推

鼓手幫推

巴打我有興趣 有冇性趣溝通下 ?

Sure Pm me your phone number

.

Up